我今日去唔到維園呀

16:26
炮台山多人到行唔到過去維園呀

唔係唔想黎呀
係多人到黎唔到呀

等下啦

好撚多人呀

五大訴求 , 缺一不可

行大街

唔好灰心呀 黎緊架啦

不反對到11點
堅持 少少時間算啲咩
人地冇左隻眼呀

香港人！缺一不可！

喺sogo度塞住咗

你今日唔出，以後都唔好出

【16:17】港鐵表示，港島綫來回方向列車現已恢復在銅鑼灣站和炮台山站上落客
【15:57】現時炮台山站對開英皇道來回線企滿人潮。

人係炮台山呀

癱瘓咗英皇道呀